就開學如果住hall rm係藍絲咁點好

屌你老母原來真係有十幾歲係藍絲
一定係狗d仔女黎
發完夢第日番學一定點都番hall訓
又成堆gear 攞番番去
想像唔到rm係藍絲咁點算好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

冇得私底下換房? 同個NDS換冇問題啦掛
或者同學校申請調
或者bully返佢轉頭

放痕粉起佢d底褲度

夜晚十幾個入房
唔好打死就得

將d gear塞左落佢到先 再影佢上微博

打柒佢

1）話佢欺凌你
2）感化佢 轉移仇恨目標 —> 政府

笑死 有畫面